點解甘大滋出左咁多年都無人屌？

甘你老母咩

甘比

因為真係好食

關咩事

因為真係好撚好食

你碌鳩甘大滋

清算埋「牙科保健」啦

牙你老母咩屌

中文系
英文系
數學系
物理系
化學系
生物系
歷史系
醫學系
法律系
紡織系
．
．
．

真係好撚柒好食

甘大滋呀

因為垃圾到冇人食

好好食喎